海港城佈置緊聖誕裝飾

好似好靚咁喎

唔好呀

merry xmas

佈置完單聲，聖誕去影相

有啲火花會仲靚

巨型butt plug？

要裝修

準備開營火會

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

火樹銀花 賀聖誕

[行動]和你踩！

拉
屌你老母啦, 又"廢除/終止"聯合聲明.
"廢除/終止" 同"條約無效" 係面個概念嚟, 你班撚樣mislead 完人未?

唔應該用廢除喎，大陸先會想廢除，e家係大陸「違反」中英聯合聲明，所以英國可以做野

有花火效果就正

火樹銀花

聖誕快樂

Agree

咁遲就咪鬼整啦